DSE旅款

見好似冇咩人討論過呢科咁，想睇下大家有咩睇法

都唔係幾知有咩溫
好似做晒MC同幾題就一定有2

簡鳩單 當年裸考都有四
同通識差唔多都係鳩up不過係要用返啲專業term咁解
慳返啲時間溫第二科好過

冇咩人覆

拎2就夠？

唔洗擺咁多心機喇巴打
呢科冇marking可言
根本未成熟嘅一科選修
有第二科嘅溫左先

全部common sense啦

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎